★有冇d問題，小時候問會俾父母打駡，要長大後上Lihkg問才知答案？

點解屋企咁窮

點解要生我出嚟

點解人地小息有薯片食

點解你唔返工